第一次用HKTVmall 逾期取貨

一向無set HKTVmall 訊息提示 貨到左都唔知 開個apps睇先知已經被充公亦無錢退

問客服話自取智能櫃貨品是不會電話訊息提示，咁填電話同取貨人做咩啊

唯有今次當買個教訓

想知有冇其他網上購物都係無電話提示，要自己check,如果唔係就過時充公不重發不退款？

次次買都揀送貨上門
無拎貨無左幾錢